girlname=Akane&girldesc=Cette fille était une esclave dressé par un esclavagiste étranger, mais, elle s'est enfuie de chez son Maître. Elle a été recapturé et il vous a demandé de la dresser une nouvelle fois. C'est une très mauvaise cuisinière.&image=Slave-Akane.png&gamefile=Slave-Akane.swf